以前有條女想撩我做sp

係我未同依家個女朋友拍拖前，有條女(唔靚、長腿、有波)主動撩我做sp。
但係我無理到佢，依家有d後悔(´･_･`)
個條女真係好撚淫，又話最鐘意俾人口爆，又話自己下面好緊。
屌，依家諗返起都覺得自己有食唔食，罪大惡極。

哦

屌你老母

留名

阿芝？

圖都無張

唔是男人黎

關我鳩事

嗯

肥芝

係咩

表情 返5p啦

Thanks for sharing

肥芝？

(´･_･`)

🖕🏻

渣ga

仲有J添
幾廿歲人仲咁多幻想

無圖點討論

乜Gay都會搵SP的嗎

肥芝黎架炸